(致命直傳）Ozil 同 Fabergas 邊個比關鍵傳送勁啲？

兩個都拎過英超助攻王

感覺法比勁好多

都要睇埋搭住d咩隊友

法比啦

兩條友好似

冇體能冇防守 180cm

但法比穩定過奧燒太多

毒係奧燒毒d

毒係法比毒啲

法比
btw, 當年阿條中場線餵到Adebayor一季入30球

法比狗

燒味/禁區頂分波:燒

直線(特別係長傳):法比

唔好再提條25仔

法比後生時真心勁 (阿記時期)
不過唔知佢點解越大越癈

只計阿記時既話法比勁好多，D直線下下湯穿晒

以前咩都有 而家剩返傳波咁解

疤狗累事

去完疤之後係垃圾
係阿記係沙維級

早期係車都仲好勁

ozil 關鍵d

迪布尼？

法比啦
全盛時期帶住隊垃圾都打到年年前四

出現了，人哋兩個比較，又講第三者

法比關鍵到助攻拎世界杯

奧斯爾對弱隊先突顯佢俾波功架

法比可否不要老

沒法比沒法比

俾佢老婆同個女吸乾晒

以阿記嘅大賽黎講，Ozil有幾多場係有好表現？我諗真係一隻手都數得哂

但法比嗰d大賽表現，起碼我到而家都記得幾場

法比仲係阿仙奴隊長果陣
雖然隊波都係柒但都會見到希望
見到法比係度個心都定啲
佢同雲佩斯俾左好多希望阿迷
可惜阿迷一次又一次被出賣

法比喇，中長距離都比到好毒嘅傳送

片都無條

禁區內搵空位比：奧燒
直線 過頭波：法比

靴里拉

仲講個25仔做咩？
貼錢走，想返阿狗過世好在爺爺唔肯

柒頭一名

Oce搭c7係全歐最強

法比係好撚勁

當年有佢d進攻係好睇

屌 要比就咪攞全盛嘅法比同廢左嘅奧燒比啦 係皇果陣奧燒咪又係撚狗咁撚 比d波o撚曬嘴
奧燒更擅長比係小空間比d高難度嘅波 好睇d
法比就係長傳（特別過頭波）更準 力水捉得更好
但計曬成個生涯兩個應該真係差唔多

冇佢c7入少好多波

A.Sanchez

搭朗嘅燒係近十年最佳攻中

兩個都冇歐聯

我覺得
最關鍵嗰腳應該奧斯爾
但控制節奏 長短傳技術 串連 應該都係法比加斯

始終而家嘅f4 踢法同位置同ozil有少少唔同
法比加斯係中場大腦 奧斯爾係玩撕破多啲

有幾多個越大越勁

Luka Modric

你秒咗佢

不過摩迪係異數就真嘅

正常人大到30歲顛峰，威到一兩年先開始收皮。法比狗就阿狗最後個年24歲到顛峰，依家31歲已經連輪換球員都做唔到

法比仔22 23 已經好似去左癲峰

之後越踢越差

美斯19 一路上

法比仔2627 已經收緊皮

其實我真係懷疑佢報細數
17歲嗰陣已經踢到27歲咁
同埋佢個樣真係唔多似未成年